究竟有邊個政府可以柒過柒婆？

4點開記招
驚俾人圍啊?
唔好哂口水啦
下台啦廢柴